【神雕俠侶】楊過郭芙23年後重聚 網友：唔好再斬古天樂隻手

古天樂自從當選最新一屆演藝人協會會長，加上憑住電影《殺破狼．貪狼》成為金像獎影帝大熱，呢兩個月真係隔日就見一見古仔現身，唔係出席活動就係同圈中人聚餐。日前古仔參加黃百鳴72歲生日PARTY，唔少人捉住古仔影相，其中一張特別引起哄動，就係《神鵰俠侶》中嘅郭芙傅明憲，23年後再遇楊過呀﹗

早前古天樂食飯時偶遇姑姑李若彤，先後寫咗兩篇微博分享感受，令網友回憶不斷，其實經典嘅又點止姑姑同過兒呢。於戲中鐘意楊過又不憤得唔到對方，最終斬斷楊過手臂嘅郭芙，當年傅明憲將呢份刁蠻任性演得淋漓盡致，令人又愛又恨。過兒同姑姑都係等咗16年可以再相會，估唔到郭芙要等足23年先見返楊過，女嘅精靈大眼依舊染成一頭金髮，男嘅就由白面楊過變成又黑又大隻，呢張相真係令人又唏噓又感動。古仔今年搵齊林峯宣萱會開拍大熱劇集《尋秦記》電影版，唔知嚟緊古老闆有無興趣拍《神鵰俠侶》電影版呢？

傅明憲啲眼耳口鼻戚晒上去

古天樂都話膠面 酸人地靚仔20年唔變樣

歲月對男人女人既傷害程度示意圖

古天樂係好撚膠喎

傅明憲

我覺得劉華愈老愈型 古仔愈老愈膠

條女變曬樣

古仔同佢屋企啲公仔真係愈黎愈似樣

屍煙咁嘅樣

真係好似屍煙

個鞋抽下巴

臉容僵硬叫無整
女嘅仲好笑 整到根本無咗「自己」
我知 依個年代唔止先敬羅衣後敬人 仲要睇埋副鬼臉罩
但有幾多人整完滿意 唔繼續整？整到好似香香咁我覺得又唔拘呀
慾望係無止境
整容=一樣

傅明憲成47歲喇算係咁啦

咩事依家連講古仔膠面都負皮

傅明憲以前好女神

愈整愈醜

李私煙

嘩屌

傅明憲當年好撚正下，做咩搞到咁